{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023050945666/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자수 반팔 피케 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsで販売されている半袖Tシャツ(SS23 / 453542LQ1R)はピケ生地で製作されています。 ネックディテールの変形と刺繍でポイントを与え、様々なスタイルに活用しやすいアイテムです。 素材は綿100%で、手洗いのみ可能で、ドライクリーニングはできません。 漂白剤や水に長時間浸しておくと変色することがありますので、ご注意ください。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、プリント部分は裏返して洗濯しなければなりません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 また、プリント部位や機械の乾燥は避けて乾燥し、毛羽の発生に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖Tシャツは何の生地で作られていますか？",
            "answer": "ピケ生地で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "ネックディテールの変形と刺繍です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイルに活用しやすいですか？",
            "answer": "様々なスタイルに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "いいえ、ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、プリント部分は裏返して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に長時間浸しておくとどうなりますか？",
            "answer": "漂白剤や水に長時間浸しておくと変色することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りや変色することがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "プリント部位や機械の乾燥は避けて乾燥し、毛羽の発生に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 357
    }
}